根本針對大學

其實搞大學好大件事 因為大學係代表自由兼不應受政府約束 好多運動都係大學initiate
唔明點解冇人推同tweet

連呢度都冇人推 咩事

其實已經有，而家要等消息傳到出去
今日警甴係槍擊校園，就算校園內有示威，都係校方既問題

應該要上twitter狂推
大家加油

離晒譜

近代好多革命或者社會事件大學多數都係大本營
但如果衰左，大學師生會成為打壓目標
睇下仰光大學就知咩事
我唔希望港大步呢間昔日東南亞名校後塵

推

港大成個高層換曬血啦
無得救

大學係代表知識分子既地方
政權就係想殺哂知識分子
同埋班黑警一世人都未入過去

仰光大學同港大齊名
好多老一輩醫生都係呢度黎

美國訓緊教

槍擊校園應該會connect到美國

中大校園拉左人CHARGE非法集會。。。。仲用常理。。。?

大學宜家俾人搞，vtc嘅學生可唔可以幫手接力

美國係槍權問題

大學係特別的

你冇野呀訓緊覺
東岸連12點都未到

先夜晚11點半

美國佬係醒就晨早過咗人權法
裝睡的人是叫不醒的